今日任務：將全城戒嚴輸出國際！

政府玩緊急法
又玩Empty R仲有各大商場收檔
但又唔敢攬炒
咁緊係要幫幫手
將佢哋「唔記得」宣布嘅戒嚴提返俾外國人知啦！
今日一齊影靚仔相，俾大家睇吓香港喺戒嚴之下有幾整潔先！
（記得影完相返屋企上Twitter share一下喇，啲green object好危險㗎！）

#HKMartial

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

龍友們

你唔係影得差過文匯報下話？

612 721 831 929 101

你今日retweet咗未？

撤資喇

pish

612 721 811 831 101

唔洗過海，落樓下影完冷清相就可以返屋企食飯，又慳錢又罷買